喺巴士站食煙對人群噴嘅人

死撚左佢啦

火車頭都係

巴士站唔食得煙 可以報驚

報得驚黎都食完

食煙死全家

係....真心試過...控煙佬最後都無嚟到

唯有衷心祝佢地 全身生cancer 由皮膚生到內臟 由腳趾公生到上腦 D腫瘤一日生一粒 癌細胞龜速日日擴散至全身 然後好似吸血殭屍咁吸乾佢D營養

唔好話我毒 你食煙還食煙 食得咁衰格 唔怪得俾人咒

我係要食呀

你唔爽可以報警加

你報之前我踩熄支煙 你就吹我唔漲啦

你可能話可以影相 你影之前我踩熄

你都係吹我唔漲

利申:唔食煙 + 好撚憎人食煙

上child 登先敢出聲

正垃圾

報咗之後條友實話食支煙啫使唔使咁呀